驚動澳門街

有無人記得叻哥係邊套戲講過
今日驚動澳門街，連開22口閒
想搵返黎睇

摩登如來神掌

岩岩搵過，好似唔係

摩登如來神掌 52分鐘